[跪地求freelancer] 想問下邊到可以搵到d打字freelancer做？

想問下邊到可以搵到d打字freelancer做？

打手

打字員果啲你估咁易做咩

我都覺好難搵，所以睇下有冇巴絲可以指點

識人加識人

本身難搵 識人加識人可以食水嘛